電影《愛比死更冷》集中討論區

睇完首映
屌你老母真係好撚恐怖同嘔心
兩個男主角幾靚仔幾型都救唔返套戲

可以講多少少嗎?

基本上成套戲就係不停打打殺殺
由校園欺凌、腎仔冒警打黑社會、女主角殺咗唐文龍、女主角老母自殺
每部分都好血腥，一定有血濺上面
女主角殺唐文龍嗰part
嗰種血肉模糊嘅聲音loop撚咗成分鐘啊屌

你咁講完我想睇

溫馨提示，女主角支那人嚟，佢成套戲嘅對白都係蝗語

你咁講完我唔想睇了

睇賢仔咋 仲有得同賢仔影相
琴晚謝安琪都有黎

尋晚冇嘅
又冇見到kaybb又冇影相

2號院 賢仔同我地一齊睇到完場
謝安琪都係

唉 今晚去睇
好唔期待

3號院乜柒都冇
淨係開場前見咗一面咋屌

今晚腎仔都會謝票
唯一值得期待嘅事

是的 大陸妹復仇記

套氣真係幾垃圾 唔係有得見腎仔都唔會睇

謝安琪同周仔好frd？呢套戲應該都係周仔fans向，中過半醉人間伏都所以都唔麻麻地想睇 。

Exact7ly
條女仲要完全唔撚靚
好彩cut咗幕kiss戲無出街

睇咗？有冇感想分享吓？

完全係打打殺殺 其實都係為周仔而睇 如果唔係都唔睇啦 噚日2210果場靜係謝咗票咋
不過周仔係幾型
今晚再睇多次

女主角係大陸女人已經唔想睇
個故事好鬆散又好格硬黎 唔make sense
賢仔啲戲又普普通通

尋晚有冇冷到結他pick同校章
喺門口可以憑票拎
不過唔知今日仲有冇

睇完都唔太明個故事想表達啲乜
但無意欲睇第二次

睇到一半已經想走

成功合照

有一幕喺高空影落啲大廈同腎仔度
然後個cam不停喺度轉
頂佢個肺真係暈撚到完場

好幸福啊
好想瘋狂同佢影想
點解讀中學嗰陣無咁靚仔嘅男同學

本來同個女仔朋友去睇 拎左飛先知睇十點
佢就驚睇完太夜 唔睇走先
比完啲相佢睇之後 屌到我狗彩

尋晚睇完
腎fans都要講
套戲真是好悶, 節奏拖太長

正常啊
買咗3號院飛我都想屌到自己狗彩
仲要屌埋電影公司啲濕鳩安排

2號院
睇完我仲坐左陣先行
就見到周國賢 謝安琪

唔係話唔想支持呢類小本電影
而係垃圾到支持唔落

今晚又去睇多次 支持腎仔

劇情好唔掂 懶有深度 但其實淨係得打打殺殺 最尾仲要九唔搭八講平行時空 心諗做乜9
仲有個女主角個大陸樣同埋d蝗語!!! 真係搞到我完全投入唔到
但腎仔真係好正 仲扮到中學生
冇佢同佢首歌carry 呢套戲真係byebye得

佢同張繼聰好熟 newage jj

今晚有無咩特別嘢

女主角勁撚仆街
見到佢個樣聽埋佢把閪聲就想大把大把車落去
不過腎仔真係正

啱先9點9場

覺得點

個女主角比我想像中好 都唔錯
周國賢有幾個鏡都影得幾靚仔
但個劇本剪接配樂我就

講真 成套我比3-4/10 都係睇腎仔啫

電影公司幾dum本做宣傳
又不停搞抽獎送禮
又不停喺Facebook 出sponsored posts

有冇手足覺得前半做得幾差 後半叫做帶得返

反而係後半更加唔知佢做乜鳩
無啦啦講平衡時空

後半叫推得快咗同啲劇情交接冇咁散 平衡呢part就為做而做

成功同佢合照

我又係wor!

真係想問個導演係咪認真拍
劇情好多part都唔合理，鏡頭剪接配樂音效都差不在話下，
有啲位真係好離譜，好似開頭老母扮大肚果陣真係有夠假，個肚又尖又方
腎仔比人捉走果陣明明比人用牛皮膠封左個嘴，但下一個鏡頭無左張膠紙，點知再下一個鏡頭又出現返
個女主角由頭到尾都著住果套純白校服，但殺完人濺曬血，幾秒後又變純白色

唉，都廢事講咁多，真係曬撚左首歌同周國賢囉

唔係呢個po唔知有呢套戲

好似得幾日有得睇
不過如果唔係好鐘意腎仔
入場唔係為咗睇佢嘅
我勸你慳返百一蚊同九十分鐘

明明首歌播緊 突然cut左 下個鏡頭又從新播過
啲鏡頭好差
最正係腎仔彈吉他

基本上成套都係得兩個男主角搭救
戲情、後製、其他角色都